黑警已經公然犯下戰爭罪行

打平民，殺平民
已經脫離法律，任意執法
用極高武力對付和平示威者
拘捕人唔需要理由
公然同黑社會合作打人
不再為公義服務
只為保護邪惡政權而存在

香港人必須盡快搵方法制裁佢地
佢地好多冇美國資產, 民主人權法案對佢地不痛不癢

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

推推推推推推

黑警死全家

推

在下相信，衹要應合星象，香港絶對可以光復。

在120年前，孫中山就在(己亥)年在香港成立中興會；
次年(庚子)年在廣東開始第一次革命，可惜失敗。同年英法聯軍再打入北京。是年星象土木兩星會聚；
(申丑)年割讓了香港，脫離滿清帝國。是年星象冥王海王兩星會聚；
八年後(申亥)革命成功，推反了滿清帝國。
是否兩年後香港會脫離中共統治？
是香港人的盼望嗎？
香港人，加油。

這兩次星象的會聚並不是120年例行重覆的

所以希望大家不要衝動，白白送頭。
保存充足實力，應合天象。
識當時間推動香港脫離中共魔爪。

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

到時我們可以好好清算這些狗，一頭一頭去清算，不會有漏網之魚，乃至其家人也不能放過。要牠們慢慢的受盡酷刑求生不得求死也不能。要信這一天必會來臨，血債血償。